msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2018-12-04 10:02-0700\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_HK\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/ModulesList.js:183
msgid "(unidentified)"
msgstr "（未定義）"

#: src/Resource.js:144
#~ msgid "All Items"
#~ msgstr "所有項目"

#: src/Assessment.js:131
#~ msgid "Assessment"
#~ msgstr "評估"

#: src/AssessmentList.js:43
#~ msgid "Assessments"
#~ msgstr "評估"

#: src/CommonCartridge.js:364
#~ msgid "Assessments ( {0})"
#~ msgstr "評估（{0}）"

#: src/CommonCartridge.js:352
#~ msgid "Assessments ({0})"
#~ msgstr "評估（{0}）"

#: src/AssignmentBody.js:34
msgid "Assignment"
msgstr "作業"

#: src/AssignmentList.js:35
#: src/AssociatedContentAssignmentList.js:35
msgid "Assignments"
msgstr "作業列表"

#: src/CommonCartridge.js:330
#~ msgid "Assignments ({0})"
#~ msgstr "作業列表（{0}）<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:470
msgid "Assignments ({numberOfAssignments})"
msgstr "作業列表（{numberOfAssignments}）"

#: src/AssignmentBody.js:77
#: src/Discussion.js:57
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/Assessment.js:167
msgid "Calculated"
msgstr ""

#: src/App.js:122
msgid "Cartridge"
msgstr "Cartridge"

#: src/WebLink.js:40
msgid "Click here to open link in new window"
msgstr "按此於新視窗內開啟連結"

#: src/App.js:106
msgid "Common Cartridge Viewer"
msgstr ""

#: src/CourseNavigationUnavailable.js:11
msgid "Course Navigation Cannot Be Previewed"
msgstr ""

#: src/CourseNavigationUnavailable.js:13
msgid "Course navigation links are only available within a Canvas course."
msgstr ""

#: src/AssignmentBody.js:118
msgid "Criteria"
msgstr ""

#: src/Discussion.js:40
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#: src/DiscussionList.js:41
msgid "Discussions"
msgstr "討論區"

#: src/CommonCartridge.js:356
#~ msgid "Discussions ( {0})"
#~ msgstr "討論區（{0}）<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:494
msgid "Discussions ({0} )"
msgstr ""

#: src/CommonCartridge.js:430
#: src/CommonCartridge.js:469
#~ msgid "Discussions ({0})"
#~ msgstr "討論區（{0}）"

#: src/App.js:108
msgid "Drag and drop the cartridge, or click to browse your computer."
msgstr ""

#: src/App.js:95
#~ msgid "Drag and drop, or click to browse your computer"
#~ msgstr "拖放或點擊以瀏覽您的電腦"

#: src/Assessment.js:155
msgid "Essay"
msgstr "論文"

#: src/App.js:148
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: src/PreviewUnavailable.js:11
msgid "External Tool Content Can't be Previewed"
msgstr "不能預覽外部工具內容"

#: src/WebLink.js:29
msgid "External link"
msgstr "外部連結<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:359
msgid "Failed to load resource"
msgstr ""

#: src/Assessment.js:173
msgid "File Upload"
msgstr ""

#: src/FileList.js:39
msgid "Files"
msgstr "檔案<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:521
msgid "Files ({0})"
msgstr "檔案（{0}）"

#: src/Assessment.js:149
msgid "Fill in the blank"
msgstr "填空"

#: src/Image.js:55
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: src/PreviewUnavailable.js:13
msgid "In order to use this resource in Canvas, the external tool must be installed."
msgstr "必須安裝外部工具以在 Canvas 內使用此資源。"

#: src/EmbeddedPreview.js:59
#: src/Image.js:37
msgid "Loading"
msgstr "正在載入<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:385
msgid "Loading Cartridge"
msgstr "正在載入 Cartridge<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:402
msgid "Loading completion"
msgstr "完成載入"

#: src/Assessment.js:161
msgid "Match Questions"
msgstr "<<<<<<< HEAD"

#: src/Assessment.js:257
msgid "Max attempts"
msgstr ""

#: src/EmbeddedPreview.js:74
#: src/EmbeddedPreview.js:87
#: src/EmbeddedPreview.js:98
msgid "Media viewer"
msgstr "<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:459
msgid "Modules ({0})"
msgstr "單元（{0}）"

#: src/Assessment.js:158
msgid "Multiple Dropdowns"
msgstr ""

#: src/Assessment.js:140
msgid "Multiple choice"
msgstr "多項選擇"

#: src/Assessment.js:143
msgid "Multiple response"
msgstr "多項回答"

#: src/Resource.js:130
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: src/Paginate.js:112
msgid "Next Page"
msgstr ""

#: src/Resource.js:287
#~ msgid "Not found"
#~ msgstr "未找到"

#: src/Assessment.js:164
msgid "Numerical"
msgstr ""

#: src/Assessment.js:102
#~ msgid "Other type"
#~ msgstr "其他類型"

#: src/WikiContent.js:25
msgid "Page"
msgstr "頁面<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:481
msgid "Pages ({0})"
msgstr "頁面（{0}）"

#: src/Assessment.js:152
msgid "Pattern match"
msgstr "類近題型"

#: src/AssignmentBody.js:59
msgid "Points"
msgstr "分數"

#: src/Resource.js:109
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: src/Paginate.js:113
msgid "Previous Page"
msgstr ""

#: src/AssignmentBody.js:129
msgid "Pts"
msgstr ""

#: src/Assessment.js:272
msgid "Questions"
msgstr "問題<<<<<<< HEAD"

#: src/Assessment.js:244
msgid "Quiz"
msgstr ""

#: src/AssessmentList.js:44
msgid "Quizzes"
msgstr "<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:508
msgid "Quizzes ({0})"
msgstr ""

#: src/CommonCartridge.js:376
#~ msgid "Quizzes ({numberOfAssessment})"
#~ msgstr ""

#: src/AssignmentBody.js:126
msgid "Ratings"
msgstr ">>>>>>> Rubrics for assignments"

#: src/ResourceUnavailable.js:11
msgid "Resource Unavailable"
msgstr ""

#: src/Assignment.js:61
#~ msgid "Submission formats"
#~ msgstr ""

#: src/AssignmentBody.js:46
msgid "Submitting"
msgstr "提交"

#: src/Assessment.js:170
msgid "Text only"
msgstr "<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:393
msgid "This may take some time depending on the size of the cartridge."
msgstr "這可能需要一些時間，所需時間取決於 Cartridge 的大小。"

#: src/ResourceUnavailable.js:12
msgid "This resource is not included in the package."
msgstr ""

#: src/AssignmentBody.js:160
msgid "Total points:"
msgstr ""

#: src/Assessment.js:146
msgid "True / false"
msgstr "正確/錯誤<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:446
#: src/ExternalToolListItem.js:26
#: src/ModulesList.js:182
#: src/WebLink.js:36
#: src/WebLinkListItem.js:30
#: src/utils.js:250
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#: src/App.js:134
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/App.js:141
msgid "View Common Cartridges in the browser. Requires no server-side processing."
msgstr "在瀏覽器內檢視 Common Cartridge。不需伺服器側處理。"

#: src/App.js:93
#~ msgid "View a Common Cartridge (.imscc)"
#~ msgstr "檢視 Common Cartridge（.imscc）"

#: src/GitHubCorner.js:14
msgid "View source on Github"
msgstr "在 Github 檢視資源<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:361
msgid "We had a problem loading the Common Cartridge"
msgstr ""

#: src/WikiContentList.js:61
msgid "Wiki content"
msgstr "維基內容<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:444
msgid "You are here:"
msgstr "您在此："

#: src/EmbeddedPreview.js:77
msgid "Your browser doesn't support HTML5 audio. Here is a <0>link to the audio</0> instead."
msgstr ""

#: src/EmbeddedPreview.js:90
msgid "Your browser doesn't support HTML5 video. Here is a <0>link to the audio</0> instead."
msgstr ""

#: src/utils.js:352
msgid "a file upload"
msgstr "檔案上傳"

#: src/App.js:127
msgid "https://www.yourdomain.com/cartridge.imscc (CORS enabled)"
msgstr "https://www.yourdomain.com/cartridge.imscc（已啟用 CORS）<<<<<<< HEAD======="

#: src/AssignmentBody.js:141
msgid "pts"
msgstr ">>>>>>> Rubrics for assignments"

#: src/AssessmentListItem.js:93
msgid "{0} Questions"
msgstr "{0} 個問題"

#: src/WorkflowStateIcon.js:30
msgid "{0} is published"
msgstr ""

#: src/WorkflowStateIcon.js:21
msgid "{0} is unpublished"
msgstr ""

#: src/AssessmentListItem.js:100
#: src/AssignmentListItemBody.js:33
#: src/DiscussionListItem.js:89
#: src/FileListItem.js:74
msgid "{0} points"
msgstr "{0} 分<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:411
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%<<<<<<< HEAD"

#: src/CommonCartridge.js:405
msgid "{0}% loaded"
msgstr "已載入 {0}%"
